擼Jer泥 30M 過 阿記 90% done deal

Reports in England suggest Arsenal have abandoned talks for Juventus defender Daniele Rugani, but in Italy they insist it’s still on for €30m.

There are conflicting rumours surrounding the fate of the centre-back, who has fallen down the pecking order at Juve with the arrival of Matthijs de Ligt and Merih Demiral.

A two-year loan offer was seemingly rejected and talks broke down, but now Tuttosport are claiming a one-season loan with obligation to buy in June 2020 for €30m is still possible.

The 25-year-old has seemingly agreed personal terms with Arsenal, having also been linked with Wolverhampton Wanderers.

Watch Serie A live in the UK on Premier Sports.

登左啦

死牙狗到底有幾多錢